星加坡市民：想政府更聽話

沈旭暉：那你會如何比較新加坡跟香港？

Sean Goh：新加坡人沒有港人的勇氣。如果新加坡人有香港的勇氣，我相信政府會更聽話（笑）。我的大學同學說笑說，香港人會佔領中環，新加坡連佔領公園都不會。

咪傻啦，如果唔係政府搞到民不聊生，香港人仲静過新加坡人啦